點睇 謝四 隊 格流 收山腳

謝拉特愛將致敬文尼踢暴艾達信個頭

路飛好暴力

真係岩曬教利

回家了

今次支持龍門

冇辦法 慣咗

一場波兩張Rc

佢有無衝出去叫個龍起身唔好扮傷？
果時蘭尼比加歷查剷爛腳都係咁wor

謝狗輸波輸品

如果要比較，好多犯規都好危險

呢個唔係收山係收屍

佢性格係咁
Dirty work要有人做

條友出場幾分鐘就紅 盡得謝老西真傳

禁藥狗。

等你老死明叔入嚟開拖

呢隊波奶共 抵撚死啦

當地時間2018年11月19日，捷克甲級聯賽勁旅布拉格斯拉維亞足球俱樂部召開了新聞發布會，對外宣布中赫集團將投資控股布拉格斯拉維亞俱樂部成為其大股東，並冠名球隊主場伊甸園體育場。即日起，伊甸園體育場更名為中赫體育場。同時，從即日起，北京中赫國安足球俱樂部與布拉格斯拉維亞足球俱樂部正式成為兄弟俱樂部。

未必嘅 我深黃舊年都有講武漢加油

我秒到冇人敢回

我走失左隻狗